休班警涉非禮17歲少女被捕

一名17歲少女昨晚（3日）11時許乘小巴至青山公路青龍頭段時，疑遭54歲男子非禮。警方到場調查，發現涉案男子為休班警員，將他拘捕。被捕人已獲准保釋候查，須於5月下旬向警方報到。案件交荃灣警區重案組跟進。

警方強調非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，定必嚴正處理。

對紀律部隊好撚失望

54

初犯, 信耶穌, 紀錄良好, 服務香港

守行為3個月, 停職3個月

3個月後照返工

香港有一種罪犯叫做「休班警」

休班警+1分

唔排除臭雞老屈 睇定先 費事炒車

快啲嚟番個高層震怒

你老母就臭雞 祝你全家炒車死

阿蛇非禮 唔使你教

又要震怒

收皮啦你老母就係一隻癌病支那雞喇
你睇住佢病發好過啦
黑警死全家你老豆老母兄弟姐妹陪葬

死廢人幫你老豆收屍啦

高層震怒
強調係個別事件

理想
休班警涉非禮17歲少女 / 被捕

現實
休班警涉非禮 / 17歲少女被捕

每日都發生嘅個別事件

紀律部隊爭取加薪7%，呢個年代廢柴先打私工

香港政府多謝你

又加一分
死黑警

我覺得已經係廢事每次問警隊高層點睇
而係直接打警方強調個句